
                      voy a utilizar una frase que he leido en varios sitios en internet y que realmente estoy de acuerdo con ella: Si esta pelicula fuese de otro director diriamos que es buena e incluso buenísima pero viniendo que quien vienen siempre se espera más de el. Por mi parte esperaba un poco más pero he de decir que creo que después de Gran Torino,peliculón a mi entender ha ido decreyendo. A mi gusto le van más los guiones e hisotiras más reales y cotidianas con las cuales el espectador empatic y se vea reflejado. A el no le van en sus peliculas grandes efectos especiales como se puede ver en esta, lo simple lo suele hacer grande, con gran calidad fotografica que creo en este caso le falta un poco. su música siempre suele sobresalir y en este caso no es que no lo hago sino que me parece que utiliza la misma canción para los tres personakes cambiando el instrumento con el cual está interpretado.
        
            